{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_069235",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6996770'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-02-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "류수영 무생채 레시피 초간단 무생채 만드는 법"
    },
    "text": "ルスヨン印の大根の和え物は、にんじん、きゅうり、パプリカ、たまねぎ、青蒲鉾などを使用して準備されます。 手入れされた野菜はにんじんは細かく、きゅうりは斜めに、パプリカは薄く、たまねぎは立てて薄く、青蒲鉾は斜めに切らなければなりません。 用意された野菜は丸ごと手入れされた大根に入れて秘法を作らなければなりません。 秘伝蔵は醤油、砂糖、酢、おろしにんにく、ごま油、コショウを混ぜて作ります。 ジュースを作るには、梨、リンゴ、柑橘、梨ジュースを混ぜて使用する必要があります。 秘伝状とジュースを野菜と混ぜた後、よく混ぜた大根の和え物は一度に食べ切らずに細かく切った方がいいです。 リュ·スヨン印の大根の和え物は辛くてさわやかな味を持ち、色味と秘伝の章とジュースの調和が目立ちます。 作るのは比較的簡単ですが、野菜を切るだけで時間がかかります。 調理時間は10分以内で、大根、長ネギ、唐辛子粉、砂糖、酢、濃口醤油、魚醤、ゴマが必要です。 大根を薄く千切りにし、砂糖と唐辛子粉を入れます。 そして酢、濃口醤油、魚醤、長ネギを入れてよく混ぜます。 最後にゴマを入れれば完成です。 この大根の和え物はビビンバの具材としても美味しく楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ルスヨン印の大根の和え物にはどんな野菜が使われますか？",
            "answer": "にんじん、きゅうり、パプリカ、たまねぎ、青蒲鉾が使用されます。"
        },
        {
            "question": "野菜を準備する際にどのように切ればいいですか？",
            "answer": "にんじんは細かく、きゅうりは斜めに、パプリカは薄く、たまねぎは立てて薄く、青蒲鉾は斜めに切ります。"
        },
        {
            "question": "秘伝蔵の材料は何ですか？",
            "answer": "醤油、砂糖、酢、おろしにんにく、ごま油、コショウです。"
        },
        {
            "question": "ジュースの作り方は？",
            "answer": "梨、リンゴ、柑橘、梨ジュースを混ぜて使います。"
        },
        {
            "question": "大根の和え物を食べる際に注意する点はありますか？",
            "answer": "一度に食べ切らずに細かく切って食べると良いです。"
        },
        {
            "question": "ルスヨン印の大根の和え物はどんな味がありますか？",
            "answer": "辛くてさわやかな味を持ち、色味と秘伝の章とジュースの調和が目立ちます。"
        },
        {
            "question": "大根の和え物の調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "調理時間は10分以内です。"
        },
        {
            "question": "大根の和え物の材料は何が必要ですか？",
            "answer": "大根、長ネギ、唐辛子粉、砂糖、酢、濃口醤油、魚醤、ゴマが必要です。"
        },
        {
            "question": "大根の和え物の作り方は？",
            "answer": "大根を薄く千切りにし、砂糖と唐辛子粉を入れます。そして酢、濃口醤油、魚醤、長ネギを入れてよく混ぜ、最後にゴマを入れれば完成です。"
        },
        {
            "question": "大根の和え物は他の料理との相性はありますか？",
            "answer": "この大根の和え物はビビンバの具材としても美味しく楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 382
    }
}